其實譚詠麟後生都幾靚仔。。。

認真post，淨係講個樣。

成隻韓囝咁
難怪當年啲少女都為佢痴狂

接受唔到個post係你開

仲有幾分似港女最愛既西人

唔好怪樓主 佢用開屎眼睇野

只能說，歲月不饒人
近年

兩個老婆呀拿！？咁撚開心呀拿！！

張國榮屌打佢

全盛時期既譚詠麟有有5尺高

講佢後生姐
佢死敵 宇宙第一美男全方位由細到大都屌打佢

屌。。。我hi錯制
好撚柒呀有冇得del呀kay張相。。

係人都知啦

高過城醒啦我諗

後生唔叫靚仔？

用不著吧 係咁負皮

睇黎我都係吹奏返「偉哥」了

未至於樣衰
但稱唔上靚仔囉

普普通通
都係牙叻令仔d

後生都唔叫靚仔？ 7/10啦一定有
中上靚仔

屌。。。狗也不屌啦
荷蘭叻

利申本人絕非譚伯打手

牙叻唱首我至叻都可以開紅館
撚怕就唔得了。。。

如痴～～～如醉 屌打哂啦
識唔識野架腸

整過你聽下啦

負評唔g會唔會有100？

唔撚係呀

金鐘連巴屌打譚詠麟

我發誓以後絕口不提談伯 我錯了

前幾日仲吹奏緊牙偉 估唔到你咁無taste

全部都成個張國榮咁款呀

唔係呀
我唔敢啦
我。。。我盲撚左呀。。。

再次利申本人乃是梁朝偉連登第一打手
最愛朝偉

其實美人開咁多狗屎垃圾post有無錢收

我都想。。仲要自己曬時間去搵相

喂，乜撚野狗屎垃圾post呀
全部都好撚高汁囉

召喚成功
點都好啦，愛國食煙死基佬由出世個刻已經完爆左你

樓豬真人一定好撚無聊

你話牙

唔係囉

起下底啦 全部高汁

靚仔講唔上，正常樣啦

真心覺得第一張叫靚仔

現役有邊個男星有牙倫後生咁靚仔

負皮直線上升了。。。
最衰都係我
吹奏埋啲狗屎垃圾

成日晒時間開膠post

梁 朝 偉

美人犯左禁忌 慘食負皮

我同香港有時差牙好鬼無聊家下

以後唔敢亂開了
只吹奏「偉哥」

嘻嘻。。。。好彩都有7個正皮。。。。。。

美人你唔好咩都吹奏啦

好可愛

我冇呀！！！理性討論

成個貴族咁 一睇就知係有錢人家

插上面 插下面 插後面 扑野做愛

抵

退役唔計

咁都退役。。套「風再起時」就上啦
請多多支持我偉

Chill 🚬

Mk -.-

今鋪太唔理性了

Leslie果首就識姐

-,- 死毒撚收聲

有城醒

LESLIE啊！！！

唔敢再提了 好撚柒呀今鋪

=..= 你又咁得閒係咁覆

見到咁多負皮個心好痛
死啦一陣個個以為我真係吹奏談伯 該煨囉

禮拜六牙清

幾時開Post吹奏牙榮

係喎 我星期五晚

開過啦
開post吹奏榮囝要好大勇氣架
我唔想又見到咩愛國食煙死基佬

心痛比人話哥哥

岩呀
仲有佢太多野可以吹 一個post擺唔落

美國？

係呀

Rich

低汁左 唔制

唔敢啦 想死中

唔評論性格同奶共
客觀d講佢後生真係幾靚仔下
一時醒唔起套戲叫咩名
佢同劉德華拍埋一齊都唔太蝕底

終於有個人認同
唔係好靚仔 但算係一名靚仔

咁都負皮。。仲要兩個

我偉都唔差

乜撚野你偉呀。。。。識你老鼠咩

多謝正皮

我正式宣布係我最後一次開膠post

在歡呼聲裡～找到我希望

人海中跟你～弄～人～浪～～～

談伯：我勸你早點歸去

幫你補上第一百個負皮。。。

頂